女仔想電髮 求解答

手殘撚而家天氣係屋企用捲髮器用咗好多方法出街即刻變直返 第一次電 想電呢種日系捲髮 但唔清楚可以keep幾耐同要預budget幾多 求過來人/高手 解答 唔該哂

樣柒你個頭曉飛都冇用啦

唔洗哂錢電啦，呢種大卷last到1、2個月架咋
你用返捲髮棒，之後用hair spray定型就好好多架啦

推薦呢款”花王cape”，香港好多地方有得買又唔貴

唔該哂你 好灰次次捲完好快變返直

TG我有8拆 太約$7-8xx